6月9出來既小心啲

我認為一定會同佔中一樣有人搞分化，大家見到周圍有咩吾對路，記得上前阻止，同埋理性行事

共匪靠分化起家，最叻文攻武嚇